有首英文歌唔記得左歌名

最近電視廣告成日播一隻英文快歌，之前聽過仲有一首係同隻歌D音好似，快歌黎，希望巴打知我講邊首

Rihanna 首 Diamonds

就係呢隻，巴打好叻 多謝

真係好好聽